警車收掣不及致4車連環撞 受傷小巴司機入稟向警隊索償

一輛警車去年5月駛至元朗YOHO MALL時，收掣不及撞到前方一輛小巴，再失控撞向右邊私家車，小巴則衝前撞到前方另一輛警車，引致四車連環相撞。小巴司機在事件中受傷，昨日入稟區域法院，向警隊索償。

入稟狀指，去年5月21日下午約5時，原告人沿青山公路元朗段駕駛小巴時，前方的警車突然慢駛後剎停，原告亦隨即刹停小巴，未料幾秒後，後方一輛私家車撞向小巴，令小巴衝前撞向前方警車。

原告人頓時感到頸部、左手及左手肘疼痛。他下車查看，發現私家車停在小巴右方，小巴後方則有另一輛警車。當時後方警車的司機為一名警員，事後因不小心駕駛被罰1,800元。

原告人認為，是次意外由警員疏忽駕駛所致，故向被告就其個人損傷索償，並要求被告承擔訟費。

天方夜談

煽動顛覆政權!!!

有排賠勒，不過呀公錢唔怕

老不只罰1800，連分都無扣？

扣
扣個小巴司機撞到警車個part

混你個帳
投咩訴

國安法準備

你嗰鞋面踩到我鞋底仲惡人先告狀

好彩舊年5 月未立國安法咋
否則你老早拉左

一輛警車去年5月駛至元朗YOHO MALL時，收掣不及撞到前方一輛小巴

後方一輛私家車撞向小巴

究竟係乜野撞到小巴

拉個小巴司機

小巴司機已觸犯國安法!!!!!!

留名睇司機被拘捕危險駕駛,作假證供及襲警+暴動罪.

拉得

犯國安法

煽動仇恨政府

拉埋佢